保護好自己，唔好再屌人影相

講緊嘅係有距離咁影
影大頭果啲當然要屌
但依家發展到拎起部機都有幾個人好撚惡咁行上去屌
仲要9成都係屌錯人

好啦到萬一有咩事發生啦
又要周圍求片
屌你原本有拍都比你屌到del咗啦

你保護好自己先出去發夢係基本野啦

push

係
大家真係要冷靜啲啲

推